立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

直播中

財務委員會 開緊會

講緊開總警司位, 關於電腦網絡

毛姨姨問得好

朱凱廸

建制派一出黎講野 就係話要投票夠鐘喇

平時就一句問題都無, 仲消失埋, 莫不關心

建制又出場, 又係講話要投票喇